Finally, no more English in the World

What was the aim of "World" ?

The absence of English discourages foreigners to join linden's discussions indeed.

It seems the general consensus is to use reddit/ twitter?

I go to school by bus
support

this has become a sub on emigration

English as a language or an enthic